又就快夏天 一字膊又再岀現

都唔明點解啲女要著一字膊落到對波度
要露波好心就著deep V
一係就冇波著deep V 錯撚晒

比3分鐘你

你老母都已經一字腿添喇

即刻奶

自暴其短